棟篤笑黎講，香港應該點排？

黃子華
黃毓民
黃洋達
詹瑞文
福祿壽
軟硬天師

應該點排？

老豆都無飛

近期最紅：鄧家彪「上水塞車因為車多」

轟

一個笑話唔成功你真係想俾雷劈

黃子華 其他狗都唔屌

黃子華 張達明 詹瑞文
完

得黃子華正常
黃毓民就咁聽佢鬧人就ok 棟篤笑不了
黃洋達講野1999
詹瑞文誇張當有趣
福祿壽 唔講其他兩個 見倒李思捷已唔想睇
林海峰

Ben Sir呢

阮笑長>>>>all

林以諾呢？

李思捷=院兆祥=黃祖藍=林海峰>黃秋生>吳鎮宇>黃碌撚>張達明>詹x文>黃子華

李嘉城

>all